intel 仲用緊14nm 高通已經唔玩10nm 玩7nm 真好野

唔怪得世界咁頹廢
intel 都咁廢

高通又唔係自己製程...

A個邊吹左新1年7nm
結果張radeon7 當初出黎。。
Zen2 Cpu就由粒粒5ghz慢慢偷改到得返一兩粒可以5.0

講到新製程點點點，世界大戰消費者執到寶咁，結果用埋台尻電都係人地14++++既水平
諗起d sales日日係唔同論壇吹amd面口。。。
小弟舉少少

1 買未來 ，cp值123
2 錫焊好過牙膏
3 比d時間人地台尻電岩岩出既新製程
4 賴尻amd前附屬公司 gf唔得

所謂既未來擺一兩年就比蘇媽割喉。。。新u推核唔洗錢咁。。。ryzen1同zen+

第2點 唉 講到超頻大家一樣熱 hea用都係8700咁，記唔記得幾多人吹8700要另購塔散呢d恐嚇人唔好買intel既說法

去到第3點。。。。zen1我已經狂屌d台狗粉，我究竟砌黎用定係做緊邪教徒/被騙徒 到愈後期(intel所謂比人迫急) 班仆街現哂形 唔係放係度擺爛就係根本用intel玩緊驚 剩低一係神早放哂2手

心諗 做打手 公道d都好 下下周住人既point到後黎回力鏢咁款

Intel 既製程標準係最高，台積同三叔同級節點係輸一代

仲有電腦用高功耗晶片同手機都唔同，良率要好高先可以用

吹到2nm 但個閘極先同Intel 差唔多

你到底誤會左幾多野
第一，radeon7廢唔係因為7nm廢，係vega個架構廢，睇下vega64=1080=2060
然後radeon7 cu仲少過64但係追到2080車尾燈就知7nm有幾堅

第二， zen2 到目前都冇公佈過去到幾多ghz, 幾多粒上到5ghz, 你未來人？

第三， intel 14nm 本身就遠比台積電16同三星14好，intel一早講左三星玩改名改標準把戲，然後intel自己對初代10nm良率效能唔滿意，14nm+++都追得上而且良率仲好(只係成品會熱d, 好似4790k同6700k咁)，而intel 10nm 接近台積電7nm
所以zen2同9900k製程平手，架構都大進步仲可以堆8核up

然後amd買未來，zen1同zen+起碼有8核，intel 袓傳4核同2代換一板唔通好好咩

8700 d牙膏最驚係用耐左會乾，導熱唔夠快又焗死粒die
GF係真係唔得，GF用三星14nm技術授權，三星14nm仲屎過台積電16nm同intel 22nm, 點比啊

睇完呢篇先返來

嗯嗯 都they的錯 amd一定好 永遠呢招

intel 14nm其實大約等於台積三星10nm

不過台積三星7nm都已經陸續出貨 intel仲玩緊14nm +++ 似乎真係。。

我比曬理據咁覆你，駁唔到都唔咁低質咁覆丫

D理據永世遊花園既
遊黎遊去都係想講INTEL點點點 AMD真香 睇見都膠膠地

7NM新製程廢又要周舊製程 賴唔到人又唔肯直接認
ZEN2 吹水又係班友係度瘋狂吹水 比人妖又話無講過
講2代ZEN硬食做拓荒牛之後當避孕套咁丟 又周去8700散熱膠 乾硬 老老豆豆我用12年既I53450 隻扇黏唔實90度都玩到啦...

我成篇根本都屌緊D四圍假唱好既人永遠都要話AMD 做到野,但事實就係擺係度 2年所謂既打爆INTEL 到E+都係STEAM到屈居第2,結果就係RYZEN俾到D咩消費者?咪又係INTEL獨大,只係係度恐龍身上吉左一下哎呀咁叫左聲

信唔信下面又有人講 ZEN做SERVER 好過INTEL漏洞?
永世都要周人去突出自己,真係唔會話改變到個屎坑會好坐D ga wo

睇功耗做人

都話左radeon7 少左4 cu仲勁過64 十幾二十%，成張卡除左加ram之外冇改過，唔係7nm功勞係咩？你又話我去周舊製程
班友吹zen2 5ghz第一唔關我事，第二佢地唔係話一定有，係希望有，a粉講願望又唔俾既
zen+改善延遲進步10%同減價賣8核就唔得，intel推高0.1ghz架構0進步賣7700k就得
散熱牙膏都唔係第一年講，amd肯用錫焊反而會被d用慣牙膏既人攻擊唔應該咁有良心
講市場佔有率，鬼佬換機慢到乜咁，望下外國一大堆人仲用緊iPhone6或更舊，steam個榜一堆人用緊4核心甚至2核心，
但依家重點係因為amd，intel先有115x既6，8甚至10核你用，咁叫哎呀？
intel 2017年server收益有成170億美元而且快速持續增長緊，又預左要比amd搶走15-20%市場，intel 都話埋比你聽佢驚緊係咁出新技術(mcm封裝，octane memory, 仲想整pcie 5.0)同開始堆核，你都可以話amd冇作為，呢d咁既盲反真係冇野講

講咁多係唔係即係vii可以開核？

唔得，radeon vii佢唔係就咁屏蔽，係cut走左d cu, gpu同cpu本來就唔同玩法，點開核

講咁多
又INTEL膠水永世都係人地問題,AMD一定最好真係斃少信徒咁呃人既已經夠過份,信既真係唔抵可憐

你講咁多真係又係個種意思
「RYZEN 岩岩起步,課水支持下好過比INTEL獨大」
「7NM 岩岩出,要比D時間」

又泥去到呢個無限LOOP地步
究竟你要D用家等到咩時間AMD先真係比到個實質好野呢?永世周落人地度,但所謂既進步俾到D咩出黎?

...........

仲有提埋你
RYZEN係軟焊實際同9代COFFEE LAKE REFRESH一尻樣換液金反而仲好 但係同樣軟焊 我9700 隊隻垃圾幻影黑都頂到4.9,你RYZEN?2代隻CP扇過到4.0未?

真係要幾折墮先可以日日拎人地 INTEL 撚狗用既膠水黎J

架構都唔同，直接比用咩散熱器上到幾ghz冇意義，你咁比直接拎但功耗版比唔好？
同埋都講左，intel 14nm+++好過gf 12nm好多lor好冇
去到7nm咪見真章lor

*低功耗版

真章咪已經見到
大大張R7 爐頭 連2700XB450既A粉用家都堅定不移寧願曬錢UPGRADE ROG

BTW AMD
唔係基本都應該知道等夠2年先知真章?

amd值得精神上支持
zen出現打救左intel萬年牙膏受害者 但係係消費者層面 amd 480 580 590咪又係refresh當新卡
要支持既係市場良性競爭唔係信仰amd/intel amd同煙條都係企業冇乜值得好吹

打字打到成個大陸仔咁
標點符號分段又亂鳩咁嚟
明明人哋冇講過就作啲point出嚟打稻草人

你老細俾未出既zen2 epyc搶咗好多超級電腦既單
冇錢請個好啲嘅打手？

死都要拉去顯示卡到講，又唔聽人講張卡廢係架構廢
又唔睇下文章學下製程點來，一味執住個被人灌完水既數字來踩人
就來膠刀肺豉脾

u 既野又要loop
講製程又係loop邊間對amd唔住

唔好哂時間同條戇鳩嘈
條戇鳩成30幾歲人
言行舉止 理解能力 思考能力 成個智障咁